Happy Dahyun Day

樓主巧橙矛人理

友蛇個妹生日都未入黎

多玹正呀

唔好提啦 友蛇今晚俾劉公子捉咗上四季

大發 哩首連JB都讚好聽

我個妹！！！！！

可食用了

推呢個

Kpop只能有一個dahyun

嗰個就係多玹